天文台改發三號強風信號 取代八號信號

天文台下午5時10分改發三號強風信號，取代八號信號。

完

飛影

感謝咕固咕既努力

有人放假

有人要換車

有人要裝修....

仲有人要搵工...

下次最好加返個日子啦，無謂俾班撚樣鳩推

三七氣流一轉 三號風球補上

ok

Agree

預知未來

竟然

又打?